林奠記者會總結:831中聯辦要人

百七萬加六換咗D咩返嚟?係今朝林奠記者會燦爛既笑容呀
咪撚再打飛機丁大波狗喇，Twitter 同FB都開始封共仲唔順勢幫手推下post比國際知香港發生緊咩事，822中學生集會823人鏈824觀塘仲有831打大佬直去中聯辦快手做文宣Airdrop ig fb推
香港既未來要人呀!!!

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

有仔女被人斬到入ICU有女義士被人射盲，休息夠喇全登係時候總動員